一人幫GEM諗一個新名

既然舊名唔用得

不如一齊幫佢改個新名

鄧紅琪 鄧綠琪 鄧黃琪又得

都話就咁鄧紫琪就得

G.E.M. > GEM

牙漿

G.U.M
Get universe moving

Get Everybody Moaning

Jam
漿

鄧綠琪？ 鄧蝗琪？

Anyway 點都好！ 唔好番黎香港發展！ thx

鄧不利多

瘋蝗漿

Good everybody morning

鄧燈登凳

宇.宙G.E.M

咁夠疆串gem?
人地解一解約就上撚左連登神枱啦

鄧姨野

Nasa Gem

鄧棋

鄧飯

鄧詩穎

不如順便 鄧冬菇 如果唔係得飯無餸好Dry

如果想三餸一湯
可以

鄧湯

Jam

支棋

真。鄧紫棋

G.E.M MKII

鄧梓棋

鄧紫M

G.E.M. 唔係公司商標
因為呢一個名係佢自己初戀情人幫佢改
所以呢個係屬於佢嘅名

鄧紫棋 呢一個名先至係佢經理人幫佢改嘅名

明未？

Get
Everybody
Masturbating

堅系紫°°°×．﹏\棋

兒
夜

有無人覺得張相影到好似丁可欣

仲咁多盲反撚

有

湯豬鄧

D歌全部冇得唱

鄧亞萍

支那棋

鄧紫峰

Gem唔得
咪Jam囉

高質 宇宙漿

啲台仔話鄧佳華

鄧中國

鄧紫娜
鄧支琪

Go China market
G.C.M

鄧盅

GEN
GUM
GUN

鄧兩盅

鄧競徽

鄧紅旗
G.C.M
Get Chinese Moving

姨耶依耶

包包

封蝗gem

兒野衣野宜夜兒野～

叫 eyeaheyeah boom boom cum 大陸系gem ok?

棋紫鄧

原來鄧紫棋係商品黎

一個名都可以註冊

鄧紫棋（gem）

鄧G

Got Everybody Moving

GEM
Go Eliminating Motherfucker

鄧乂堅系~醉☆愛紫棋

伍昇祺

Neo G.E.M

伍支棋

呢個真 把聲好難頂

鄧紫棋(現時自己肯做飯)

點解初戀會叫佢get everybody moving
定其他意思？

大波琪，簡簡單單

鄧MK

MK妹

？

鄧紫棋（破產）

宇宙漿

因為佢好好動 好似開心果咁

Old school

Nasa Tang

方力申：Get Everyone go to the Trash

鄧紫瘋

鄧琪

鄧G棋
紫.E.M.

Ruby Gem

瘋爆電漿

鄧登燈凳

鄧疑耶姨耶

其實我唔明
咩叫"鄧紫棋"商標?
自己個名都有版權?

我未聽過而家d BB改名
姓郭既唔可以叫富城
姓劉既唔可以叫德華
姓梁既唔可以叫潮偉
Ca唔Carry到就下回分解啦

個冬菇飯應該放落鄧盅到

所以叫鄧終啦

鄧紙皮

C.U.M.

鄧小平

鄧不利醬

有無聽過鄧紫琪？
我黃旗，黑旗，佢鯊魚旗呀

鄧冬菇

鄧國旗

但係都畀公司註冊咗

洪興？
我黑興 佢黃興 依個叫葉玉興
𡃁仔 玩還玩唔好攞洪興個名玩

咁多盲撐撚

鄧登登鄧

燉紙皮

鄧黃芪

杜汶澤老婆？

鄧健身 GYM

叫 gemki

夠潮， 有泡菜味 又有少少日本味 gem + ki 都係佢既名嚟 代表始終如一

鄧紫琪 GEM

GERM

巴斯女兒

鄧紫漿

小甄妮

G.三.M

改名做鄧紫棋GEM唔得咩

太長

GEM-EX

宇宙Gem

唔記得睇Timer添

鄧過龍

鄧紅棋 CHN

鄧梓淇 咪得

自己個名都唔比叫？